［可有生機］議事規則大戰第一回之泛民怒啪對「手」

立法會昨正式展開《議事規則》修改戰，由於立法會主席梁君彥早已用合併辯論手法封殺拉布，所以民主派一開始就抗爭，多次衝出座位抗議，令大會三度被迫暫停，到傍晚更將行動升級，企圖佔領主席台。梁君彥罕有地未有驅逐議員或宣佈休會，但有保安未經主席指示下，自行將多名泛民議員抬回座位。民主派議員批評，梁君彥為建制派「吹黑哨」，表明即使建制派成功修改《議事規則》，民主派日後亦會全民皆兵，「招呼你哋（建制派）！」

梁君彥正仆街

鄭松泰呢？

玩緊旗仔